怎樣開多個lihkg acc?

得一個註冊左既isp email的話？

買依張卡咪得囉

屌你老母唔加密

去便利店買卡囉

我都買左，勁辛苦先搵到

點玩法
一個 email多個ac?
普通email多個ac?

唔洗email，用點數開就有個user ID比你

去七仔買哩張卡
然後上lihkg個Facebook page到留言
之後admin就會搵你

我賣個ac俾你

$HKD 1? ok?

想益吓cdrom

巴打用咗幾多買
之前依張卡俾啲黃牛炒到好撚貴

仆你個街唔早啲講
我上網投咗幾舊水先買到個account返嚟